有人有APA Film and Tv offer未？

我11月22號去咗interview 3個月喇仲係冇聲冇氣
係咪即係玩完喇？

係

上年都喺最快二月尾先有offer
我都等緊 FTV offer

都係APA?你幾時interview 嘅？

喺 11月

點解你話上年都係2月尾先有？你上年都有in?

連登有嗰演藝post 你去搵下就知

唔該曬你呀絲打 搵到喇 我等到好絕望 希望大家都有有offer 有機會做同學啦

大家一齊集氣

知唔知second in係幾時

FTV冇second in好似

唔撚係掛 事關我想係第間學校轉科讀ftv
之前placement無時間搞 睇黎玩撚完

我係fail咗嘅 而家出咗國讀書 我嗰時都冇攞咩獎但有玩下比賽 同有幾條片 交profiilo嘅時候要交大約30min嘅相 片 你嘅作品俾佢 之後佢會簡你去面試 面完試就等通知

可以幾條片加埋30min